想問下聽晚大家會去邊度倒數

小弟無知一問
大家諗住人鏈之後group埋一齊去邊度倒數

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg